頭先有無人係立法會門口見到達哥？

有frd話見到,行踪好鬼崇戴晒帽同口罩,有無人confirm

老實達哥出咗嚟嘅話以後唔提backup佬

韋達定霍達？

达狗係屋企食緊屎

8場9 話明殺馬

吳孟達

仲玩達哥 我屌你老母

條撚樣準備緊去美國啦